（黃色娛樂圈）2019叱咤我最喜歡5強票選

2019叱咤我最喜歡5強已經出爐！
無論你有冇聽開本地歌，請投票選出有良心歌手
差你一票咋！

推薦名單：

連結🔗：

Rb定Kolor

方皓玟 - 人話 [Official MV]｜Original Version

RB

Rb又出歌又上ViuTV 又上ceo會客室
我會投rb

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Kolor

投票網站:

投票日期: 2019年12月2日至12月6日
(截止投票時間為香港時間12月6日中午12時)

kolor 直頭出埋連儂牆義演捐錢比星火

一個冠軍一個亞軍囉，邊個冠軍邊個亞軍就睇民意

鬼有亞軍呢樣嘢
得一個獎咋

只係得組合有得揀

同我投嘅票一樣